下年立法會超區我必投鄺俊宇／譚文豪，立此為證！

佢地宜家聲勢咁勁，緊係去地區直選啦

超區留俾老果班得啦

入到閘再講

地區排第二抬轎都ok

譚文豪九東架wor清

做完一樣野，就上黎拉一次票

不要分化屌泛民

將軍澳好似都7.28？

九東譚文豪同胡志偉入硬，
問題係點樣搶到第三席，
屆屆都係界票而送左一席比保皇

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

小心個個都以為入硬去哂投其他反而搞到佢地入唔到
我九西都以為毓民入硬冇投佢,到最後佢俾遊B界死左

係
不過見到最新聲明話
西區同將軍澳嘅居民組織協調緊

支持泛民既跟番2016咁投應該無走雞
係黃洋達，快必，陳澤滔果6-7萬票源點樣拎多1席

個勢咁 佢地實用盡所方法dq